沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十五）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

頭注香\|/

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

上香 \|/

跟隊 \|/

上香 \|/

唔好祝福我啲個股

又係呢招
睇淡大市但眼好內傷

下星期師父一定話「睇定啲，唔好太進取，觀望等轉倉」，屌佢老味由1月開始到依家都係咁，黃埔啲煙頭比佢執鳩晒，食環冇嘢做

仲有繼續無論嗰日升定跌
佢都會話聽日會挾一挾上
唔通真係xx無極限嘅？

\|/ 師傅我牛牛過夜 唔好搞我

一路睇定啲
繼續一路減磅
繼續一路買熊對沖
跟住再買d內銀內險

睇好內銀-》國指奶野

其實樣子兄會唔會係第二分身來

即係點

我估係想話大師兄=沈大師

我估佢既意思係你知道哂師父既一舉一動，其實你係咪大師。

v師兄

今朝嬲嬲地放哂d 內銀
我諗炒其他仲好過放喺度煲醋

師父邊有大師兄咁有創意丫，師父每個月超過一半日子都係講一樣既野，不變應萬變、睇埋聽日先、靠邊站、上升幅度唔多又未必會大跌⋯⋯

我真正身份

P.S.勿外流

睇得師傅多，點會唔知佢用字

仲有一句：

明日會挾一挾上先！

師傅3點9講咩

師父d 尻野都係果d 套路

師兄們，有無人去過沈門藏經閣

實戰理論有幾多式?

小弟入門日淺，只見識過

一，筆者鎖尿
二，千手觀陰手影
三，瀨閪舌功
四，瞬間移動

聽日可能挾多口
唔好輕舉妄動
要買就買內雙
期結會跌一跌轉倉

奧義： 以無限化為有限 以有限化為最無。

cls 真係次次一尻樣

姐係聽日跌硬

藏經閣仲有一件稀世珍品
就係第一期龍虎豹！

定d 黎

牛牛過夜

平晒倉， 食花生

屌

月頭：無方向，等大戶落注
月中：出左方向，但太波動，要小心落注
月尾：等大戶轉倉先落注

師父同船，
屍骨無存。
師父同路，
香燭超渡。

沈振盈師父

依個禮拜內都要平

比啲波幅我

可唔可以再次五連升
師父 \|/

北姐鎖尿 屌

《念我師》

打在師身，
痛在私心。
打在師賓，
毀了私燈。

領先U嘅學生文化水平高

我之不過係望到今日個市，一時師興大發，要紀念師父！

其實三師兄中文造詣先勁

三師兄封筆唔寫啦

三師兄？

沈門演義係咪都係三師兄作品？

工程部呀倫=三師兄=沈門（小師弟）

果個係我同其他師兄一齊將師父既事跡記下既作品

有寫故？

見到了

朱弟太年輕，沈門大文豪都未聽過？

恕細佬孤陋寡聞

《沈門演義 》

基butt師兄，你都唔差

聽講佢寫緊本
沈大師三瀨白骨精

沈門係一個卧虎藏龍既地方！

呢個太少人睇，最後斷左稿

係，樓股女都齊
又有文人，又有武將

如果發大黎搞，就係沈朝！

低調少少，如果師父祝福我地就仆街喇

我諗過將沈門發展成投行/私募基金，將嗰啲乜春摩通呀，花旗呀統統打低

日日出report都得

跟住師父合奏，檯底做相反，殺盡老散，於是沈門可以開香檳，坐遊艇，屌美女.....

不如開間沈氏證券
主打0佣金對沖package

師父既report:

月尾：期結轉倉又抖抖。

大牛市：又挾，又抖抖。

樓市預測：泡沫，樓市等跌，唔洗買，再抖。

有撚諗頭

千其唔好上市，萬一俾師父買左就仆街

主打股票保險：

又牛又熊又call又put 超保險套餐。

買任何工具均附送對沖package一包

咁要送好多野，送到破產。

都係，條撚屌比佢一燈，等間沽空機構查我地啲錢去咗開香檳、坐遊艇、屌美女....就麻撚煩，到時可能要搵基butt師兄認做主席入去受，我哋唔想咁做，一就推師父撈份CEO，有事推佢去受.......

點解係我，係都搵轟屍。

沈門幾時開班教人j期結，轉倉同食質子熊

因為你係有錢仔唔驚冇人養

先J聯儲局，師父每月必J一次

師傅日日教月月教，呢啲粗重功夫唔駛我地師兄弟做

沈門商業化必然好撚淫蕩 睇得出

要設立沈雞計處

好似華爾街之狼咁，係office屌

【東網專訊】內媒引述伊朗國家通訊社報道，伊朗通過在2018年3月前將原油產量增加8%的計劃。

//咦，師父好似祝福過石油股啵? 咪中海油、中石油聽日又要向下?

門口部大電視日日都播julia

我d 油股

可唔可以播下明日花

波幅大個陣播julia
波幅細個陣播古川點睇

cls

波....幅大唔大? 你知師父條撚屌啲口味啦

油價仲未升緊
想入左883兩個月都入唔到

好，不過沈門塊玻璃要搵轟屍多啲清理先得，或者整個水撥...

好句，好文彩

不過沈門商業化既話真係唔好搞餐飲...
樣樣都淡口搵鬼食

油股 我都想入，齋等

師傅淡口姐，我地個個都可以食得好鹹

門口放36個mon,同時睇36部av好過啦

咁咪成個保安咁

同時聽36條女係到淫叫，唔識野

同大師兄一齊聽

藍師兄係審沈雞計處處長

諗起都好淫同好嘈

老美高開

我驚唔mute 聲會即係俾警犬cum 檔咋

行く、行っちゃう、止めて、だめ，環迴立體咁播

藍師兄好淫
但我鍾意

挑!唔怕
到時D柒碌買齊套餐
我地收佣都收到手軟
多多都送得起!

屌你咩，同一時間36條女咩都聽唔到
呢啲嘈音都係返屋企自己聽
如果引埋師傅班呀伯搞地成地都係就麻煩

一次過咩產品都買哂

屌，睇av有雖要知佢講咩咩

仲播？
直情成班請嚟
即場表演塞春卷

n 手西，不了

我地屌哂你個份

學師父食N 手煙

我有千雪bb 就得啦
我做人好知足既

沈氏企業
-證券部
-地產部
-術數部

藝術呢啲野要欣賞嘅態度去品嚐，如果只得其形而失其精華

最少都要知下劇情，如果唔係又點知sen sei點解

仆街大師破燈呀
美股升咁多
淡倉點算呀
嗚呀！！

打丁就打丁，欣賞藝術

仲有出火部

愛情動作片，每一部都係藝術
同時都好有教育意義，蒼老師

師傅啲質子熊冇啦冇啦，全部都打靶啦

師父又要執煙食

師父功力深厚
應該食緊夸克熊
終極應該食弦熊

識左日文後睇av一樣唔會睇劇情

大師兄送兩包過師傅啦，俾人見到師傅執煙頭食，一係覺很沈門唔掂，一係覺得我地不孝
師傅明做我地

睇住聖物圖 就知 揸牛牛無恐懼

仆街啦聽大師講入哂熊仔
無啦無啦條女無啦

阻力圖為大方向！

師父 星期三四五都睇跌

3點9話淡倉避一避呀
嗚呀

你浪費左製片人同創作人啲心血
你諗下友田安琪點解要俾人屌，就係因為佢冇錢交租，受辱於包租公之下。佢展示左閪當八達通用途嘅同時，又影射出地產霸權個種霸道

揸緊信念
之前0.023入隻牛牛 汁十格走左
今日睇住佢升到0.100
好後悔

灰師兄係咪贏到short q 左

雖然我都試過去睇d 劇情，但睇左5分鐘就飛左。

冇呀重貨823唔生性，係輸到short q左

知道完劇情就梗係飛啦

我睇左1分鐘就飛，我係睇av,要劇情我睇電影啦

但果套d 劇情成十幾分鐘

平左倉無返黎幾日，已經開到廿五了

佢反應日本個社會情況

[member]其實qq 一郁含指就升，大行班仆街真係會任佢升到2046？[ /member]

重有 d 時間
開番三張大， 聽日fatfat

好似宜家qq 恆指個比重減低左，影響會細左。大師兄～～～

有慧根！

不停加密失敗

見你咁努力，攞去

之前剛突破入左牛，升左少少就落返，唔見左7%

QQ今日沽空比例20%

師父破燈

五行不嬲係參考

呢個唔準，埸外交易，未必有交易得個數
不過66冇運行

sl886: 39.704

依個apps唔準

你地入左66咩

咩股見到跌咁多都驚啦，雖然明知唔係真

如果聽日再跌地鐵就三連跌

無買

無錢買

跌落43樓下就穿左升軌，到時就……

賣左3333咪有囉

冇咁快賣啦
btw唔知聽日騰指會唔會跌呢

又係莊家股小心小心

仲有25500未殺
殺完上面就無肥熊了

應該唔會殺，留返呢堆熊一條生路，下次先殺，殺盡點引人玩牛熊

Adr 255

今次汁到算你好彩

師父
擺到依家就fat fat

點都好，冇得揀
其他隻隻唔係掛住吸毒就叫雞
冇隻似樣
成班大袋點都要頂埋今個牛市
（其實下次都可能係）

Adr 700 279

咪睇呢d垃圾指數啦

ADR準架 高低開都睇佢

\|/

師傅早飯呀 \|/

船長呢？

上26200未

船長：
筆者一直力排眾議
在岸上不斷叫人下船
奈何卻受千夫所指...........
看！現在筆者食正這一大浪！

力排眾議緊

出左海，瀨左野，遇到大風大雨大浪。

打風落雨：大氣層極之唔理性，氣候扭曲。
大浪：海洋生態異常。

所以，永遠記住：

師父同船，屍骨無存。
師父同路，落葬陵墓。

垃圾騰指

死托爛托

agger 最憎呢隻野，所有人都玩呢隻，其實股票玩手指

明明成條list都紅

何必硬淡

國指冇人托

淨係夾指數，其他又唔追落後，等一日佢插水冇水花就焗攬炒

睇住d 700輪由900蚊手個半月上到4000蚊手

唔出奇

屌 港股真係垃圾西市

255就到

仲唔多謝師父同講句唔夠

兩位無需動氣
遲早會輪到你哋嗰啲

騰訊痴線

大師兄，佢玩沽唔關我事
我啲藍籌陰跌

仆街, 我唔信今日殺唔死你班255熊

師父：我愛聯想

<船長每天航海日誌>

【實戰理論】沽空報告成風 監管機構宜關注（沈振盈）（MAY 23）
2017-5-23 9:00:27

繼「葛咸城」後，又出現了另一沽空研究機構「火焰」，出了一份沽空報告，狙擊另一隻科技股科通芯城（），導致其股價急跌逾兩成多，最終停牌。接二連三的出現唱淡報告，其實會頗為影響市場的投資情緒的，特別是近期，一眾科技股已令投資者如痴如醉，接連出事可能會帶來恐慌，製造了人踩人的情況。今次「火焰報告」對科通芯城的指控，相比起葛咸城對瑞聲（）的報告，更為簡單，純粹是單方面的指控。對投資者來說，更難作出判斷。

沽空報告在港股市埸之出現，只是近年間之事，主要是針對民企為主。出睇淡報告本身是沒有問題的，市埸總有人看好，有人看淡，只要言之有物，有客觀數據，再從中作出分析，那便可以。然而，若有立心不良之輩，先沽空、後唱淡，形成了一個慣性的操作，那就問題嚴重了。而且，市場法例上並沒有足夠的規範，去監管此等報告的內容，就算是生安白造，無中生有，最後可能也只是不了了之。沽空者飽食遠飛，但普羅投資者就蒙受損失。

過往，市場對此等做法，沒有太大的關注。今次的情況，只因是涉及到剛入恒指成份股的瑞聲，才令大家震驚。最終究竟是誰對誰錯，大家此刻不得而知，但有關的監管機構，是有責任去加強監管及作出調查。

仲有50點！
QQ show me something !

//最終究竟是誰對誰錯，大家此刻不得而知//

仆你個街，之前扮撚哂正義，而家淆青，正一冚家剷

師父為老散發聲，正義形象與日俱增，不過點解冇大頂，number，阻力位嘅?

轉左做社論社評 沈廢西

沈廢老唔屌唔得

沈廢燈係廢，但星期日師叔開演唱會呀

我有700 都覺得升得好誇張 一跌就好甘，不過會撈貨。

學師父講: 想要發達唔阻你!

殺埋255
近牛就252，253

我想put 左好耐，但佢係咁升
好彩冇做到

但係師父可唔可以唔好祝福資源股，屌佢老味！

師父實有一日會j中
就好似......

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心樓市爆破，
看！正如筆者所說，現今樓價已跌超過五成，現在回到五萬元一呎了！

700 次次大調整都係20%到 最近220》180
真係調整港女都無運行

師叔炸佢落220

跌幅榜好多熟口熟面

依家升市定跌市，個倉全紅

托市

26200破佢老味

qq 市

過去一年，個別股票帶動個市上升，其他大部分股票股價冇升跌，我懷疑而家並不是牛三，是牛一！

扭曲，扭曲，我食唔到嘢就係市場扭曲.jpg

咁牛三就發啦

到底一隻拓全家呢個情況可以持續多幾耐

50隻藍籌23隻跌，買3隻3隻全中，命中率100%

內險同賭都有升呀

有機會由佢帶動跌市，講TA真係超超超超賣

師傅係一燈大師
佢既一陽指真係無人能及指邊隻死邊隻
先天功亦練到爐火純青反後天為先天

全靠師父睇淡700

冇計
恆指好多隻同一時間有A股
大陸唔升，唯有靠QQ推

一定會，相信師叔就有位份貨

今日上唔上到25500

琴日就真係全綠，近排少見。

至今
成也QQ
敗也QQ

灰, 25480 都要番轉頭

坐等26200

我地試多次！

等阿爺轉正 就得

震一震士氣先！

諾!

都督

阿爺叫佢去含撚啦！
我地自己玩！
唔撚洗理佢！

差幾十點咋大師兄

2828同國指都升緊

其實係港企唔爭氣

有師父係到，其他因素唔洗理。

似係d 大行吸緊老散，我諗隨時開波

In c fu we 7s
Buy QQ we must

信和 新世界 5日低

重講咩?
末日700價外!

市場媒體全面吹奏700，要睇師父講乜先得，一旦師父殽底含糊其詞，要閃，甜品已經上緊

魚缸通：醒目股友炒騰訊Call 賺到首期 (10:03)

致富證券觀塘分行助理經理唐煒鵬

【東網專訊】股王騰訊(00700)又破頂，唔少股友又心郁想追一轉。致富證券觀塘分行助理經理唐煒鵬(Tony)話，唔少股友想買入Call輪博股王再升。

有醒目股友月中已經以超過40萬元銀彈買入騰訊Call輪，當正股坐火箭飆之際，佢就不斷沽貨割禾青，現時沽剩50萬股左右，帳面賺幅有3倍，粗略估算賺約百萬。

港股愈升愈有，Tony話，大市不斷挾住上，暫時好友唔敢反手做淡，但「熊軍不死」，佢哋每日見恒指再升就再做淡，之但係「革命」未成功，就要捱吓價喇。

月中買入汽車服務股和諧汽車(03836)嘅股友已嚐到甜頭，今日開始止賺部分股份，平均賺幅超過1成，可以印印腳飲餐茶。

聖喻呢

人人炒700

00後股神post 就出現

700唔炸落去我切

每次我一見到「買乜乜股、輪、動物賺到首期」之類就覺得同excel股神case相似，一班人衝入餐廳大食大喝最後都要有人埋單，依家係咪上緊甜品我唔知，不過我寧願去其他餐廳望住師父有冇衝埋入去好過

到時就要空倉等爆煲

其實真係有可能靠炒股賺到首期咩

你有91萬就可以炒上100萬

咁根本就係本身有首期，炒到舊更大既首期番黎姐

有嘅，當然少數

徒弟仔食甜品啦

..,

點解個個走哂，得返張單係到既？！

一將攻城萬骨枯

仆街 未到100天線隻信和就夾左上13.2

睇住出面樓post個名好唏噓[我試過安份守己]
我安份守己去買藍籌唔買師傅講嘅股
已經唔係係仙豪股，又唔係俾人炒上嘅強勢股，係只係想跟下恆指升
但安份守己原來係冇x用，睇住恆指升，自己啲藍籌跌
當700跌時，你老味唔好跟跌呀仆街

師傅邊有咁好警覺性，佢係食完個甜品先發現d 人走哂ga

炒輪 正股撚會有咩

輪到高盛

高盛推介：騰訊強勢破頂 購沽證剖析 (10:37)

【東網專訊】高盛(亞洲)有限責任公司：恒指開市報25,415點，上升24點。騰訊控股今早開市再創新高，開報279港元，其後升勢持續，突破280元，高見280.6元，再一次創造歷史高位。

繼上周五後，騰訊昨日再成為港股通中最多資金買入的股份，兩日計有近12億元資金買入。窩輪市場上，騰訊窩輪亦是最受注目的股份窩輪之一，昨日有近2,000萬元流入騰訊認購證，為昨日最多資金流入的股份窩輪，而其認沽證昨日亦有約770元流入，為第4大資金流入的股份窩輪。

投資者如看好騰訊的走勢，可考慮輕微價外騰訊購證(15604)，行使價300.2元，2018年7月27日到期，實際槓桿5.3倍，屬100:1的產品，輪價相對較低；10:1的選擇可留意行使價較高的騰訊購證(15824)，行使價316. 08元，2017年9月26日到期，實際槓桿9.7倍，是條款相若窩輪中槓桿最高的。

騰訊連續幾天穩站沽空金額第1的位置，昨日騰訊全日沽空金額達14.8億。騰訊認沽證在上周的5個交易日，總共錄得3,445萬元資金流入，可見市場部分投資者或部署騰訊高位回落。

如投資者認為騰訊會由高位回落，可考慮高槓桿騰訊沽證(15353)，行使價240.68元，2017年10月26日到期，實際槓桿10.3倍；價外一點的可留意高槓桿騰訊沽證(15664)，行使價236.68元，2017年10月27日到期，實際槓桿10.5倍，兩者都是條款相若的窩輪槓桿較高的。

免責聲明：由高盛(亞洲)有限責任公司發出。©版權所有2017年，高盛(亞洲)有限責任公司。一切權利已被保留。以上資料僅供參考，並不構成對任何投資買賣的要約、招攬或邀請、誘使、申述、建議或推薦。投資前閣下應理解產品特性及風險，考慮該投資是否適合閣下的個別情況，並向有關的專業顧問查詢。認股證及牛熊證乃複雜之產品，除相關資產之價格及其變動外，還有其他因素影響認股證價格。本產品並無抵押品，投資者所依賴的是發行人及擔保人的信譽。如發行人或擔保人無力償債或違約，投資者可能無法收回部分或全部應收款項。

認股證及牛熊證的價值可急升亦可急跌，持有人的投資可能會蒙受全盤損失。牛熊證更備強制贖回機制而可能被提早終止，屆時(i)N類牛熊證投資者將不獲發任何金額；而(ii)R類牛熊證之剩餘價值可能為零。過往表現並不預示未來表現。在某些情況下，高盛的流通量提供者可能是港交所上唯一為高盛認股證及高盛牛熊證提供買賣報價者。閣下應詳細閱讀載有認股證及牛熊證條款及風險披露的有關上市文件。有關上市文件可於此網頁下載: 。

本夠大咪得，要耐啲時間

而其認沽證昨日亦有約770元流入

開心到漏左個萬字

有咩慘得過沽緊比人夾

幾時到騰訊風暴？

個市好悶，淨係睇QQ 夠唔夠力

你仲沽緊 之後啲末日熊已經死晒
停一停先啦

其實唔係 睇下啲跌緊既港股幾好睇

師父：下來這條賊船！

一啲都唔好睇

樓王 教路

師傅︰對！我犯賤！

搵位入少少熊黎執下先

係咪我睇錯，770玩

加注正股咁勇

誰人能call到一世一兩球
誰人能搵到睇淡的理由
平凡人生 call put過後 要怎麼～走

Excel股神
美女股神

日後 儘量別教今天的淚白流
盈虧 消失了一兩球
而你又再租樓 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者你盼與丁蟹來聯手
淡倉先至熟透

贏在有耐力

震唔走

好似岩音d

沈家軍將士，有勇有謀

已記錄低

呢首歌係師父輸到仆街時會唱

本多終勝實例

樓王果然係樓王

都係果句
光加熱就等於火
師叔加淡底師傅又會等於咩呢

四大天王都係沈中龍鳳黎

師父熄燈，炸散老散

原子對撞機產生希格斯玻色子發明時光隧道穿越過去回到未來

悶完上半場

大師兄一齊唱下歌仔先

樓王的故事

我想番去過去追番我ex

不如我彈
你地唱

冇大志，返去07年做股神，仲會散咩

大師兄到底lun 左赤壁幾多次

佢唔係d 拜金女黎

一百幾廿次無走雞

女姐，再搵過

唉…

仲炒股
買Bitcoin好過

有頭有面 有d 咁既條件 自然想點就點

裝香先\|/

一次乍喎
d相一Search就有啦

女神搵左個車房仔

想重溫前幾日師傅話有QQ熊

蔡康年個樣

有冇link

一巴車埋去，舊時係舊屎呀！

callputlababy youtube

精裝追女仔

19400揸期指31500反手，沽到落22200就平哂，260再沽，賺夠一張就開多張，做期神都得，仲bitcoin

Bitcoin我算走寶，幾年前CDROM見舊登係咁踩，嗰時跌嘅，直覺話比我知可能有機，不過冇認真研究，一路有時望吓但冇買過，如果認真啲可能贏多層樓

我阿爸都係，有輪不停問我bitcoin 點玩
果陣我又係見舊燈踩，自己又唔上心，結果佢就走左寶
不過佢都係講緊玩一萬幾千

嗰陣太新 又無base

你點炒到77萬倍

【Bitcoin火熱】比特幣破2200美元新高 7年爆升77萬倍！

虛擬貨幣比特幣(Bitcoin)首度交易剛滿七年，價格不斷創新高，連環升穿1950美元、2000美元、2100美元、2200美元關口，最高見2297美元(約1.79萬港元)，七年來累計爆升76.57萬倍。換言之，若7年前以100美元購入比特幣，該批比特幣今日市值已升至7657萬美元(約5.97億港元)。

不過，創2297美元的新高後，比特幣價格稍為回落。根據比特幣交易商Coindesk數據顯示，現比特幣價格回落至2163.36美元，但仍較每安士黃金價格高出近一倍。

比特幣於2009年首度推出，至2010年5月22日首度公開交易，當時一名比特幣「礦工」Laszlo Hanyecz共花了一萬枚比特幣買了兩塊Pizza，是史上首宗以比特幣作為支付貨幣的交易，故這天亦被市場稱為「比特幣Pizza日」(Bitcoin Pizza Day)。

若以現市價計，該兩塊Pizza共值2163.36萬美元(約1.69億港元)，但Laszlo Hanyecz當時認為，每枚比特幣的市值只有僅0.003美元。不過，時至今日，比特幣的價格已急速颷升，根據Coindesk估算，目前比特幣的總市值已突破600億美元大關。

比特幣興起亦與市場接受程度相輔相成，早前日本樂桃航空亦公布，客戶可以開始使用比特幣完成訂票付款。最近影響全球資訊系統的勒索程式「WannaCry」亦以比特幣作勒索貨幣。

果次個狀況咁新，一定好多人放左。始終d 人當係gimick 野。

師父點咁多明路，都大把人唔信啦。

世人只係當師傅係傻佬

如果嗰時入咗好多然後入去受，今日出嚟發咗達

咪以為我講笑，a股有個人做偏門，有錢亂買，包括股票，後嚟比公安拉咗坐到07年出冊，冇水冇物，諗起自己有個股票戶口，走去望吓，發現比證券公司盜用凍結咗，報警，查出市值6，7球冥幣，後嚟拎返，佢自己講唔係受唔會贏咁多，早就賣晒

噚日你問點解係你，事實係一個發財機會

入左沈門聽到最多就係點解唔信師父

早晨呀 各位 上位先\|/

巴打們用邊個股票apps ,我想邊個股價係最快update ,巴打們有冇介紹

上\|/
繼續揸牛

etnet經濟通同步咁滯，對比證券行部機慢幾秒左右

上星期唔信師傅，執少左部switch
不過呢兩日已經執定部新iphone

基本都係aastock嫁喇

大師午間教路：結算前勿追貨

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今日大市進一步上升，但仍然靠騰訊(00700)及中資金融股支撐，但他建議目前不要追貨，待結算後大市是否仍然有力，再考慮如何部署

師父開始淆！

如果聽佢講，到死果日都唔會買到貨

收到 揸牛到期結

植物人股票法

唔會，當32000佢會叫買貨，跌到22000會話32000個時已經清哂倉

姐係咩

買左就掉係到等收割

師父呢招絕技會唔會有重見之日？

星期日師叔開演唱會，準備受佢一棍未先

一定會啦

星期五放左佢

師父之後又拎條芝士腸出黎J
話「如筆者所料」「期結前應忍手」

佢老味又係等期結，冚包散乜春指示都冇，700揸定沽呀屌佢屎忽吖

師父為大家好
正所謂不賭是贏錢

大行同傳媒都吹奏，唔洗諗啦掛

師父大方向不變!估700渣內銀內險

以師父講話為最高，嗰啲靠邊站

等緊QQ 牛回一回先再入

條撚屌淆撚哂青，丁緊期結，點會有指示

師父前兩個星期升撚到淆青，每月第三個星期j番期結不變應萬變

師父
齊齊沽爆科網股

科網係雞係公廁

期結後就等方向，不變應萬變

月中撞正大選議息就叫人等結果，等到就因為就快期結就又再等

6月8 英國大選，6月14 美國議息，基本成個月師父都係冇野做

爆左2018之後唔玩好過玩

照師父咁講，六月唔洗買貨啦

佢係到數銀紙，有糧出冇汗出又出糧

所以我咪話睇av睇到6月中至底，月頭就師叔，月中就大選議息

咩都唔洗做，又有mpf落袋

又以不變應萬變 沈廢西

等緊爆邊之後出嚟認叻

“正如筆者所料”
執煙頭都型過人

所以佢企得到係股場咁多年
你理撚得我.jpg

等師叔個棍一出，條撚屌就會拎堆暗物質熊出嚟話自己對沖左

堅定不移相信師父 星期四先入貨

無中生有

都無買過貨緊係企到啦

薛定諤的股票倉嚟，唔開嚟睇都唔知d股票同牛熊同輪存唔存在

師叔開show前應唔應該清倉？
其實個倉得番一向長揸嘅長和三手
係咪博佢跌過90先再入番
但黎緊英國大選同長和海外業務都幾正面
有d1516
師父又唔玩李生無神喻無方向

師父食量子熊食得多
應用量子力學係股壇度如魚得水

Quantum physics

聖物為最高！

Quantum economics 量子經濟學

一係就無限金錢分十鳩幾注撈底
一係就係床下底搬啲牛熊出嚟食

色即是空空即是色

當你將個倉拆到接近無限細既時候，個倉就會出現同時存在同唔存在既狀態，甚至出現tunneling effect，穿過靶位唔死既現象。

訓係度咩都唔買得醒

買齊套餐
實有糊食

但賺唔䁠到錢落袋就另計

698

碌返上去了

師父係唔係又想講呢啲垃圾科網死雞彈
強弩之末

上返去又可以再碌返落去

700

700頂唔到了

今日得返1蚊

QQ 又回，每日劇本

佢係每日朝早都跟NASDAQ 升一轉之後回

700出力，上証收皮
上証出力，700冇力

師父套用uncertainty principle神乎奇技
只要確定股票冧巴（position)
股票嘅走勢momentum就

自殺去IFC頂樓易啲

3k 姐，都仲瀨得起

大户想點就點，冇得估

睇到佢今朝條片，勁好笑，比人踢爆佢時牛時熊，嬲到紅都面晒

師傅唔係時牛時熊
係package形成既陣勢
屌你老味主持唔識野咪亂激師傅
一陣佢又發癲大家攬炒

識唔識做主持呀
邊有人咁樣玩嘉賓

但好易上引
你睇某人

一陣師父即場食糊比你睇盞自己面懞

結算前要追貨！

但好易上引
你睇......

咁我見個劇本係咁嘛

師父係食盡波幅 每一日都要賺！

日日都要有操作

因為今日個市太悶，所以又要去旅行！

師兄去邊？

我仲有成3個禮拜

轉燈

番嚟攞過

QQ 一轉燈就含指都轉

大膽.jpg

QQ指數

男人唔瀨過野，是賭氣的話

飛田新地

殺唔到上去255呀

正，等你遊記

記住孝敬師父

騰訊指數跟隨QQ 齊跳水

派緊貨

崩盤？

賺咁多 師父請你搭CX J. Class 啦

2018嗰啲先叫崩盤

師父又中

都話師父睇好星期二三 睇淡四五
實戰同五行一致
準到

QQ轉過就又唔睇左1蚊

唔算好長 崩夠一蚊就崩啦

自

佢中咩？

總之跌就中啦

跌十點就係跌勢！

派完再升

直插無水花

唔跌我地師兄弟點入貨呀 師傅比個良心你地當狗肺

3點9師父可以show戰績啦

3.9師父會唔會話自己
响254開左淡倉呢？

正如筆者所料

師傅

一定啦

係就好

師父應該又食完湖啦

等咩吖，星期日開演唱會都跌鳩硬，仲係到死撐，炸落去啦

師父今日又有得打飛機啦,因住打到中風呀師父

沈門師兄弟齊心等師父聖喻

跌勢已成！

中外資都入黎玩 大混戰

其實佢比起美國佬啲科網公司都唔夠癲

精彩

師父要食熊了

話左咪激師傅架啦

等師傅食完，火箭就會升空了

直上262

腳指仲升緊，仲唔多謝師父

傳～聖～物～

師父：恆指跌12點，已經係大跌市

收復失地

升市尾水

升番

內銀升

美期

有阻力！

估計師傅會話255有阻力

顯然700已無力上升

期結
聯儲局

早左3個字入QQ 牛，執少左20格

唔輸就得啦

都係既，但呢幾日已經因為自己衰心急，已經執少左成60格

師父有野食未

入手價好難控制
仲要牛熊
俾輪商撚

我都係咁

貪字得個貧呀 止賺為上策

明白既，但係就係早左入，無得早d 止賺，而家分分鐘要過個夜

係既

拜吓美國佬

【三點九沈大師】大師：真係唔好再衝入去買貨

買貨啦

多謝師父

多謝師傅

師父放我一條生路啦，好多淡倉係手呀
聽朝走
希望可以火中取栗

希望呢位師兄弟係假膠

QQ

守住關鍵尾水

睇左好幾次都係見到在關鍵時刻我絕不含撚

軍醫！

師父同船，屍骨無存。
師父同路，落葬陵墓。
南無阿彌陀佛。

醫返晒藥費

睇小D四仔啦屌你

磨到254 收市

有冇師兄弟可以聽埋3.9 cap重點

大師兄係呢啲時候出嚟激勵一眾師弟

入左249牛
多謝師父

筆者一直苦口婆心勸說大家......
看！恆指已跌超過五成！
現在是30,000點了！

早左入牛

我都早咗加注

【大師午間教路】
大師話港股進一步上升，主要靠騰訊撐起大市，更指騰訊「上升動力冇可擋，魅力沒法擋」，但建議各位只宜隔岸觀火，唔好衝入市追貨。

‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #唔通會出現火燒連環船 #維持一貫策略
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

已加call

QQ 真係將含指扭曲得好緊要

全部都係扭曲

秒聞咁多俗家弟子

沈門遍地開花

深耕細作，遍地開花

如果師父泉下有知，一定大慰老懷

一貫？打錯字咋掛？一年定一貫呀？
年頭等到年尾，
根本係維持“一年”策略

最緊要係師兄弟們搵到食

Deep Ho 整個升浪你都係靠邊站，開淡，一直唔買貨，買又係食少少，輸又避一避，又升上去，整個升浪你係咪贏粒糖輸間廠，最撚怕你又話唔買貨，即個市又升

唔該你唔識唔好屌師父啦,如果師父叫人入貨,而家恆指可能仲係22000呀,
師父個大任係負責接火捧,你地班平民識條撚咩

夜期整多一百點填返張機票錢please

萬一個市升到25600，三點九沈大師一定係講淡倉避一避，靠邊站，再上到26000就唔好衝入去呀，有貨就做對冲或者止賺，基本上由23000上到25400都係呢幾句，聽你講就真系錯過了很多機會，人生有幾多個大時代。

屌班友又鬧師父

師父走佢嘅獨立橋，
我地走我地嘅對家路。
根本很顯淺易明。

師傅話星期4，5會大注淡倉
意思係唔係淡一淡星期四前好走啦？
大師兄，救我！

咪係lor
師傅準你先驚呀

師父係燈，幫人捉刀埋單接火棒。屌，班木嘴唔明就收聲啦

師父一直都好準

解救我哋呢班窮人

正垃圾黎
我要發起第一次沈字軍東征平亂！護到攻陷26200聖城門口

沈字軍

魯7上呀

大波妹近衛，護師父尊駕

你快d 去呵番師傅啦，唔係我地去旅行都去得唔安樂

順便刺探阻力位

有無入左牛牛既師兄弟

收回價幾多？

我249都覺得好近

而家真係摸唔透咩叫遠
QQ 一郁$2 左右含指就唔見成100 點咁

沈家軍只征西

大師話星期四淡倉會大注少少

係
有成500點都穩陣既 我諗

但係當QQ 一郁就好難走鬼

係
睇埋依幾日都走啦
避師叔

又要刮友喇！

樣子兄d圖真係好鬼搞笑

可以走到唔駛打靶但冇得用本多終勝，冇得坐貨

以聖物為最高！
，

講得出依d野既就唔係人.jpg

我驚老七頂唔浦呀！
輸錢發窮惡係可怕架！

魯七做緊野啦應該

本本身已經唔多
我同師父講個信字

哄盈大將軍 魯七

新圖呢，嚟嚟去去都呢幾張

老老實實
師父有冇pm你？

呢排好忙唔得閒搵
睇緊期權入門書

我都想佢過d tips比我 等我轉比沈門

師父淆完又肯定返，好正。

根據國際權威科學研究報告顯示
輸錢發窮惡
可將人體潛能發揮至極限
可刀槍不入，視死如歸
大家响坊間小心
對方若唸不出詩句
切勿表露係沈門弟子
切記！

國際大鱷已經係到刮緊沈門，因為我地賺得太多。

要死去活來不在瀨............

在停

幾千點？已經瀨緊啦
尾水都差唔多有啦

弟子：萬里長城 ....
對方：[怒目而視/神色驚惶/咬牙切齒，念不出沈門相識詩句]
弟子：哈哈哈，萬里長城永不倒，千里黃河水滔滔 ... 大俠霍元甲首主題曲呀。哈哈哈，好老餅呀何？哈哈哈
(回頭速閃)

軍中將士注意
軍營有奸細剌客

考到保安金融牌？輸到甩轆？

最近佢好慘，由全職炒賣變咗去考保安金融牌，比杯熱茶佢同隔夜飯餸等佢食完先過主

師父佢老人家掛住你

紅色名多數都係敵人黎

咁佢個保安金融牌咪凍過水

對方既然唔係同門，又點會知萬里長城既玄機呢？

唔緊要 師父見佢都係船員 升佢做大副做沈達尼號掌舵

有妖物!

我諗要改改
一些條撚屌上左我地船咪仆街

都係要搵啲倉底貨邪吓佢穩陣

沈門底褲儲備充足

因為師父請過我地屌無數女
每條女除一條做紀念

快撚d跌啦，要睇師父出嚟認屎認屁呀

上26200先

跌左先上啦

低褲

你兩個記住
寧吉倉勿做阿寶！

各位師傅小心，條轟屍係一大叛徒，當年比佢入門後，聯同豬元帥謀反我地，仲係咁哄羊淡倉，搞到佢傷亡慘重。

死過一次唔會再取栗 寧不賺亦不取栗

夜期好少見咁靜

見者誅之

元帥係一個好漢，可惜佢已經消失於人世...

結果奸有奸輸，24100將佢轟到灰飛煙滅，今次冇喇喇突然出現，又想坐沈達尼號，睇怕呢次佢同師父同船

未夠鐘開拖
尋日未到九點都係係到磨

師兄係秒聞用一樣名留言？

btw 上次見師父fb 好似係阿迷，難怪...

搞到前四都冇埋

師父連球會都唔放過

拿郁啦

茶檔都唔放過，又何況係球會？

夜期轉升

想知師父早排食完個間日本野依家點

屌 我係阿迷

同船

同師父同會

師傅迷唔迷雲

魯七都係阿迷

挑!英超扭曲晒之馬!
球証扭曲!場地扭曲!天氣扭曲..................

屌，睇嚟今次大撚鑊

師父以前好似間唔中有比賭波指示，依家少咗 又少條財路

大師兄，我睇住Julia 等位，取栗都係交俾呀寶做啦

btw 原來師父6月27號生日，大家要搞個國"父"紀念日 要送多d 煙頭同香比佢

死不同路

樓上段正經野冇人理

只睇世界盃 我話你同師父睇波同船 撐阿買對家啦

教大家接火棒

誤會左
戒左賭波

致富

燈光扭曲！草地扭曲！球靴扭曲！

升市夾落？

邊篇

睇嚟想消耗哂老散購買力，再由理新手老散接火棒

我張圖

唉............
記得我當日入佢草蘆勸降
佢一句豪言:贏錢的人是少數!
令我萬分敬佩.........
一代梟雄.................可惜可惜

方向報

個射波路線扭曲呀！

咁我就放心晒!

師父6月27日出世？really ?
咩年份先？
我幫佢算一算八字，睇下係咪八字全屬火，五行納音係佛燈火？

老散佢理撚得你咩報吖，有野就睇嫁啦，而且午間同五行都係方向出

咁就6.27前送師父上26200!

師父個名

話師父任性又自大

水水水

應該係五行欠火，用燈力補返火

會唔會太準

如果師父開班
佢地食得屎啦

嘩!中九成!
咩網?

財運同性格好準

流離失所，時時轉移 ---》唔買只租

獨立而早熟 ---》獨立思考

具有豐富的想像力 ---》奇幻宮

財運不穩，時貧時穩 ---》玩燈制

根本係睇住師傅嚟寫

我都係是但google，入第一個

中撚哂

天天...天機不可洩漏呀！

獨行獨斷
好高騖遠既性格

如果唔改難以成功

但12.老運一定唔準
到佢退休
我地都發過豬頭
養佢過世都得啦

直情要拜先得

理想高遠而脫離現實...

股壇正義樓價...

因為我覺應該要講.jpg

唔好講笑
試吓先！

沈門要開返個命理部

【掘藏得金】家門餘慶，金錢豐盈，白手成家，財源廣進。【大吉】
金錢豐盈數，德智兼備，白手成家，財產愈來愈豐厚，財庫。
詩曰：家門餘慶福無疆，子孫繁榮富貴強，白手成家立大業，財源廣進智謀全。
家門餘慶的金錢豐盈數。【大吉】

多謝師父令我財源廣進

時時轉移。
(搬龍門，中。)

建奇功，立大業，豪傑，偉人。
(燈神，中。)

難逃凶數。
(馬時亨又經紀做到地鐵主席，師父就鳩up執煙頭，中。)

獨斷獨行好高騖遠。
(獨立思考鳩up扭曲，中。)

任性自大，充滿想像力，理想高遠，脫離現實。
(中到爆。)

意志堅定，一意孤行。
(千點升幅唔要，牛三刀口沾血，瀨野瀨到底，地獄行到盡頭不回頭，中。)

我行我素，判斷錯誤。
(瀨西成習慣，中。)

不重物質，追求理想，精神不安定。
(獨立思考鳩up瀨西，成日以為眾人皆醉我獨醒，但其實蠢到豬頭炳，中。)

財運不濟。
(掂咩死咩，暗物質質子熊都唔知食唔食到，玩mpf終老，中。)

總結：
個網站太強大，
求介紹

星期三四五係考驗師父五行既時候

上面有

睇撚住師父條命嚟寫
天機可以洩漏

嘩！屌你正呀喂！92分
自信心番晒嚟！
但可惜天忌英才

三才配置：土火木
名字吉凶：吉
名字簡批：希望能平穩達成，易成功發展，基礎穩固，心身平安，可得幸福長壽的配搭，惟有患腦疾的缺點。
希望能平穩達成，易成功發展，基礎穩固，心身平安，可得幸福長壽的配置。但有患腦疾的缺點。（吉）
1、總論：為人聰明急智又活潑，具有領導纔能，是很好的企業人纔，或擔任主管工作都很適合，只要不太性急，事事都可順利成功發展。天運五行屬水，一生難發展，晚景較佳。
2、性格：心情樂觀而豪爽，喜歡積極交往，培養人際關係，不耐獨處生活，性急為其缺點。如為女子則具有纔華和魅力，頗有男子之風，溫柔大方，喜好打扮。
3、意志：意志堅定，樂觀奮鬥，且思想正確，可以一展抱負，名利雙收之發展吉運。
4、事業：只要不操之過急，事業會有很大的發展，且遇困難時也有貴人相助。
5、家庭：家庭生活甜蜜和諧，子女亦孝順，是幸福的家庭。
6、婚姻：男娶賢淑大方之妻，婚後家庭美滿;女嫁溫厚纔乾之夫，婚後相敬如賓。
7、子女：女孩較多，都很聰明又孝順，甚得父母歡心，長大後在社會上必能有所發展。
8、社交：人緣社交都很好，善於解決別人困難，受人敬愛，唯性急，容易引起誤會，有桃花運。
9、精神：事事皆如意，精神很愉快，身心健康。
10、財運：財運佳，應多做些社會公益的工作，積陰德可蔭旺子孫。
11、健康：大致健康安詳，防血壓過高及腦疾、頭痛等癥。
12、老運：晚景老當益壯，事事如意，安然無懮。

但老當益壯

思Angelababy得腦袋疾病 相思成病

屌女屌到100歲

有排玩

三才配置：木木火
名字吉凶：吉
名字簡批：成功順調，無障礙而向上發展，基礎境遇也得安泰，終生享受幸福繁榮長壽的吉配搭。
成功順調，無障礙而向上發展，基礎境遇也得安泰，終生享受幸福繁榮長壽的吉配。（吉）
1、總論：成功運和基礎運配置良好，做事有計劃性且有進取心，容易發展成功。交際應酬要多節制，減少生活上不必要的浪費。並注意受親友拖累損財之情事。
2、性格：為人聰明機智，做事有計劃，待人誠懇，做事坦白，心情好壞都可由表情看出來，交友甚廣，為別人多勞，且有浪費金錢的傾向，外表樂觀，內心多勞。
3、意志：意志堅定，注重實際與工作，耐性亦佳，能刻苦耐勞，創立屬於自己的事業。
4、事業：有進取心，對家庭責任感重，一生辛勤奮發，很容易功成名就。
5、家庭：圓滿之象，子女賢孝。
6、婚姻：男娶賢慧之妻，但容易因應酬較多，夫妻經常意見衝突。女嫁有家庭責任感之夫，感情和睦。
7、子女：子女身體健康又活潑，稍嫌頑皮，成年後都很有成就。
8、社交：與平輩朋友交往金錢上容易浪費或損失，若與晚輩或部下則較能夠得到幫助與支持。
9、精神：常為親友之事，帶來精神困擾，其他大致能得到相當安慰。
10、財運：財運佳，物質豐富，興隆通達。
11、健康：身心健康，唯腎部較虛弱及肝膽機能所起的精神疲勞。
12、老運：晚景呈祥，生活安定，子女賢孝。

多謝師父

師父用一生既惡運換徒弟既幸福

師父條命

識入沈門都唔會衰得去邊

所以個網一定好撚準！
信得過！

屌，三師兄又黎

個個都去哂算名

不要說了

睇嚟你個名都好差下

下面d 細字話我不宜炒賣股票，容易債台高築

五月幾時期結?

5月27？

29先岩

師叔

好準你地咁黑仔

魯七揸緊咩
幾日無見你

再黑入左沈門就係全新既人

前日星期一高開食左200點平左
等緊星期四入返

自從無再同師父同船，唔同哂

無錯！入左門就過晒比師父！
師父嘅水水水，除有齋吹九up之意外
仲有沖走大家黑氣之意！

睇黎我仲未參透到實戰理論

三才配置：金土土
名字吉凶：吉
名字簡批：成功運順利發展，易達到目的名利雙收，境遇安泰，免於災禍，心身健全，或得長壽幸福的吉配搭。
可獲得意外成功發展，有名利雙收的運氣，基礎穩固，平靜安康，免於種種災禍，可得幸福長壽。（吉）
1、總論：一生平安平穩之配置，缺乏果斷力，不耐吃苦繁重的工作，早年平順中小有發展，若不知足而繼續擴展事業，將陷入財務困難，有受人拖累、欺騙破財之災。
2、性格：外表雖和藹易處，內心卻傾於固執，做事不積極，有眼高手低之缺點，很難把握住良機，表面上似乎經濟能力不錯，但內心卻隱藏種種困難，亦不欲人知。
3、意志：意志堅定，做事穩紮穩打，但耐心不足，常有虎頭蛇尾之傾向。
4、事業：只適於薪水階級或從事穩定性的小生意，若好面子擺排場，從事不實際的工作，會讓您失望的。
5、家庭：若人格部25畫，夫妻有爭吵，其他大致圓滿，但恐有外遇而影響夫妻感情。
6、婚姻：男娶賢淑持家之妻，婚後夫妻和睦;女嫁纔華溫良之夫，婚後家庭美滿。
7、子女：女孩多於男孩，有責任感，長大後能孝順父母，並得社會上的好評。
8、社交：人緣很好，舉止謙恭有禮，待人有誠意，但不得要領，社交不算成功。
9、精神：如容易滿足者，可得精神愉快，但大都陷入內心勞苦，不滿現實。
10、財運：財運不佳，應多節儉，減少意外損失，免造成赤字發生。
11、健康：患胃腸及腎、膀胱等癥。
12、老運：晚景無顯著進展，勞多功少，心情煩悶不安。

關於錢果啲好中

師叔幾時發功呀
日日就係玩波幅食幾十點開始冇乜癮

我都未啦
諗起前排有500點無叫糊變返0

師父：有食唔食罪大惡極！

挑！入左沈門
個個財運都變成一樣：
財運佳，物質豐富，興隆通達。

下次啦
大把機會

等價交換法則下，師父用自己既命運換取徒弟既運氣。佢宅心仁厚，佢係─水之鍊燈術師。

師父一燈無回頭
220 燈上240 我未開始入市 240 燈到上250 我錯過左
希望仲有機會

有冇探子講下個夜市點樣

靜

我都係

係香討見到

都係阻力圖先係最準

未來三日 考驗大師燈力

五行得五成準就死得啦

瘋狂地想，本多終勝理論用左期指
恆指25500÷0.3 x 10, 細期個本850,000，恆指跌到0都唔洗畀人斬倉?

中10日加埋一二百點有咩用？
都補唔番連瀨兩日一千㸃條數

沈振盈
訊匯證券行政總裁
沈振盈：市場價格經常誤導

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，上周筆者指出，再追入騰訊(00700)開始存在風險，此刻並不是長線投資入市之時。雖然文章出街後，騰訊股價再向上衝，但筆者的看法仍然沒有改變。正如上周文章點題所謂：「人在局中，理智全失」，這是投資市場慣常出現的現象。

股價升跌的效應，會令人迷失，因為大部分投資者會將「價格」與「價值」錯配。市場上有太多人散播一個錯誤的論點，就是市場永不會錯的，市價反映的才是正確的價值。

這是一個歪理，因為市場「價格」是主觀的，而投資者對「價格」的看法，會受「基本價值」以外的很多因素影響。例如過去的走勢、市場傾斜的評論、數據斷章取義的演繹、人云亦云的評論等。只要營造了亢奮的情緒及氣氛，加上個別大行報告的誤導，超貴的股份也可變身成價值股。

此等例子在過去不勝枚舉，正如在2000年升到28元的電盈(00008)；2007年升到260元的港交所(00388)、目標價101蚊的中國神華(01088)以及2013年升到84元的銀河娛樂(00027)等，升到荼蘼仍是全面被唱好。

其實當年此等股份的股價，的確是不合理地高，筆者亦同樣提出「不要入市、估值太貴」的論調，最終亦證實是正確的，汝道市場價格是否「不會錯」？股份之評論是錯還是對？對於一些想長線投資的散戶，不懂止蝕技巧，不懂基本分析，只想找隻股份長揸，若筆者只是跟紅頂白，不強力忠告他們，實在於心不忍。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

//師父鳩噏講話 , 順便我上香先 \|/

屌那聲師父半夜先出嘢文，早啲出我都去買700、不過佢講咗句「700股價會繼續升我都係要講」之類，有啲唔夠實牙實齒喎

人在局中，理智全失 屌你老味 ，你咪在局中囉

屌你老味，半夜出嘢文嗰吓麻煩，瞓咗覺跟條毛咩，徒弟都要參透先得㗎

神智全失唔撚知幾點啦

誤導？
想唔被人誤導
你擺哂d錢入銀行囉
屌你老........罪過罪過

穆迪調低支那評級，跌佢老味

強烈要求師父出嘢文要喺交易時段內，0020百份報出文徒弟唔係瞓撚咗就係屌緊閪沖緊涼，真係要講屌你老味先得

此等例子在過去不勝枚舉，正如在2000年升到28元的電盈(00008)；2007年升到260元的港交所(00388)、目標價101蚊的中國神華(01088)以及2013年升到84元的銀河娛樂(00027)等，升到荼蘼仍是全面被唱好。

又出呢招大絕
超智能、騰訊、樓價......嗰d就唔撚講
跟你慳慳埋埋炒埋一碟
現今都唔夠上車啦

師縮

上証咪食屎

185蚊全力沽港交所，唔講。
北泰，唔講。
星美，唔講。
惠陶，唔講。
黃金，唔講。
聯想，唔講。
人無廉恥，天下無敵

師父引用巴菲特 “價格” “價值” 的觀點，嚟幫助自己鳩up

破26200先

講緊十年前全民皆股嘅大Party....
原來依十年裏
師父再搵唔到其他野認叻
但點解唔講埋幾錢叫人走呢？

早排先話99%MSCI

人在局中，
理智全失。

又係眾人皆醉但師父獨醒

咪撚踢爆好喎師兄，搵食啫，犯法呀? 何況師父邊一忽唔及股神?俾面先引用佢咋屌你老味

//對於一些想長線投資的散戶，不懂止蝕技巧，不懂基本分析，只想找隻股份長揸，若筆者只是跟紅頂白，不強力忠告他們，實在於心不忍。 //

屌你老母，打於心不忍牌。
你介紹超智能、聯想比人，有無諗過有老散買左，成份棺材本都蝕埋，個時又唔撚見你於心不忍？食屎狗
錯左就錯左啦，七頭皮，死唔認

點解咁朝啲新聞好似引人沽咁

十年後QQ由一千蚊跌落到一百：
當年QQ升到一千元時
筆者一直力排眾議說偏高...........
但其實百幾蚊時已開始講
長j必勝！

通常呢D情況大陸國家隊一定出手力頂

係就fat fat la

師父咁樣點評700，搞到我有少少「由升到你唔信，變成升到你迷信」嘅諗法

已經迷信左，300不是夢

每日都瀨下qq 牛

沈門中人發咗達記得喺師父晚年幫吓佢，有咁嘅一日都係師父犧牲佢一生嘅幸福換比你哋嘅，飲水思源呀屌你老味

最多隔年先加佢租啦

師父折福折壽折墮，因為洩露天機，
都係為左成全弟子門人，個個大富大貴，夜夜 jenna dada 周秀娜。
師父

周秀娜留返俾你，把老牛聲

屌西啫，屌

我ok

排dada

我冇問題，我屌晒你哋嗰份

騰訊開始回塘？

搵個識睇盤既望望 可能好似琴日咁姐

冇貨就食花生，唔好搞咁多，呢吓要學師父等轉倉

沈門我至靚

聽佢淫叫就軟

港交所fing上又fing落

火中取栗成功，多謝各位師兄弟，包括埋師傅

700日線圖同週線圖

日線

週線

講TA嘅話RSI超超超買，週線顯示呢幾日資金量唔夠/在走貨中，不過任何TA都係過去，亦未必及得師父一句話

利申: 鳩估

我真係覺得唔錯

賽後報告呢？

快啲10點半出嚟認叻叫大家沽

明星黎講，娜姐的確唔算靚，不過佢依種樣可以激發起成年男人既獸性，令人有一種可以狠狠地毫無憐憫地啪啪啪佢既親切感！

可以比d阿寶下山兼且比兄弟上車

師父實會得戚啦

又唔知邊度摷啲淡倉出黎

好想內射佢塊淫西

淡倉係一個量子狀態，有需要就出現，冇需要就消失，唔存在洗唔洗摷出嚟

大師兄所言甚是，係晒均線之上未穿理論上無限上升，結合師父睇法回調可能入貨時機唔奇，「由升到你唔信，到升到你迷信」，各師兄弟自己衡量，始終師父為最高指示，但佢唔知有冇沽空700? 如果佢叫沽空就好撚放心

利申: 冇貨，鳩噏

筆者早已預料

未去呀！重係酒店hea緊，不過尋晚經過跑跑人出面既時候，有個日本妹彈出黎企係我前面，講左一大堆日文，我諗佢應該問我想唔想啪啪啪，不過我又未食飯，而且依d係街拉客既應該貴過正常價，所以不了！我住成個星期，大把時間實地考察，幫師父探一探路，唔洗佢淨係識去澳門。
我睇BBC話有個車站門口，半夜會有好多學生妹企係道等客，我揾下附近有無！

【實戰理論】科技股火燒連環船（沈振盈）（MAY 24）
2017-5-24 9:00:07

港股雖然再升，但氣勢略為收歛，皆因騰訊（）升勢已放慢。昨日當股價衝上280元水平之後，回吐頗急，惟尾市又扳回275.20元收市。近兩日騰訊之走勢，上升動力開始有放緩跡象，這情況也屬正常，皆因累積了一定的幅度。

科技股繼續有洗倉行動，市場已成驚弓之鳥，正是風聲鶴唳、草木皆兵。昨日就輪到通達集團（）出事，股價最多一度跌兩成。就算下午反彈令跌幅收窄，最終也跌近一成。打從葛咸城的瑞聲（）報告一出，筆者已經提醒大家，小心科技股及手機股，會有火燒連環船的情況。這是經驗之談，非關事件的真偽。

影響股價的升跌，除了是基本因素好與壞之外，更重要是投資者的信心問題。而信心世建基於股價及估值水平之高低。當一隻股票，已累績了頗大的升幅，估值已不算便宜，甚或已經頗為昂貴，反映極樂觀的預期之時，稍有風吹草動，必然引來沽壓。因為當時的股價，已有不少人有利可圖，懶理你的指控是否子虛烏有，必定先沽為上。當人同此心，自然引來崩盤的情況。

現時此情況正在蔓延，憂慮情緒逐漸升溫，不知下一隻會是那一隻，投資者自然會更加反應敏感。筆者只可以奉勸各位一句，小心為上！

下。咁正

師父話今日仲唔威返次，屌你老味個淡字又寫返喺頭殼度，加個紅雨幾撚有feel，等緊佢出嚟認屎認屁

都係「經濟、股市評論」類，冚家剷開唔開淡倉冇講

師父：任憑出面橫風橫雨，我沈振盈仍是濁世清泉，中流砥柱，雖千萬人，吾往矣。哼。

靠邊站!靠邊站!靠邊站!

等包膠，師父唔好意思直接問，要我轉述比佢，可以換2個number

沈門上下會守至師父聖喻一出先會行動

火燒連環船
師父係咪想暗中召喚嫡系弟子 “ 三國演義周都督梁朝偉 ” 樣子大師兄呀？

比師父威番次先會肯繼續講

咁都睇得出

今次到匯豐撐住少少

騰訊穿270蚊

係時候到師父表演

師父： call me 股壇事後孔明

師父喺自己間證券行Ceo房，一定閂埋房門，又狂玩賓周打飛機
而家一定腥堪堪

大家儲錢執貨 師叔要來了

想知今個星期五行係點

男人唔瀨過嘢真係唔會成長

以前跌得咁急我會嘔突咁走，而家真係由得佢fing 算數

QQ28億成交
多過2800得10億

\|/裝香

周一(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，市況仍是反覆上落。（反覆上升）不中
周二(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢偏好。(偏淡) 不中
周三(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，反覆偏軟。(偏好)
周四(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢向淡。(向好)
周五(癸丑日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，持續弱勢。(強勢)

今日中

無事啦
大家繼續

LM 睇升番

未收市就中？你當師父流？
師父，天人也

睇個勢好似扭返上去咁

星期一應該係中 中相反先算中

轉正就中啦

咦，好多人同師父對著幹啵，跌緊入700

上呀 下午要轉升

275蚊沖入去

信念堅定 永不同師傅同船

錢多

繼續700傳媒消息

科網劇震： 蘇沛豐指保留騰訊 沽高偉電子 (10:31)

【東網專訊】今早恒指低開後持續偏軟，當中大部分科網股都急跌，就連科網龍頭騰訊控股(00700)都大跌2%。

招銀國際策略師蘇沛豐指，科網股急跌主要是由於近日該板塊頻頻傳出負面消息，加上行業估值已升至高位。因此股民失去信心，沽貨獲利回吐。蘇沛豐認為，投資者可繼續持有盈利較理想的騰訊，及現時盈利增長較強的舜宇光學科技(02382)。

但現時應沽出一些二、三線科網股，如蘋果公司概念股高偉電子(01415)，因其估值較弱，加上預料蘋果的訂單下跌，受行業走弱拖累，相信估價長遠未能反彈。

等睇下星期成班人係出面叫春

藍師兄最期待既畫面 一仗功成萬骨枯啊！

向上又冇力, 做淡又同師父同船
除左賓周之外重有乜9 可以玩

師父又鳩噏講嘢啦

【中國降級】沈振盈料對港股影響不大 (10:48)

東網專訊】穆迪將中國信貸評級從「Aa3」下調至「A1」，訊匯證券行政總裁沈振盈表示，此舉對港股影響不大，因現時評級機構公信力較以往有下跌情況，以及股市走勢都未跟着評級一樣；至於今日港股下調，相信是內地股市頗為弱勢帶來的影響，無需將穆迪下調評級一事過度發酵。

嘩屌 加埋師叔，準備大跌。

冇

師父出黎確認跌勢未

穆迪信唔過唔到你老味人家信得過咩

咩apps?

之前老本轉埋
又話d人不理性、亢奮
到有壞消息就睇好
跟住有好消息就睇淡
到底現時師父是好是淡

二師兄 250Premium入張 254六月 大期LC有無得諗 睇下個月26000

咁快落注

iPad版etnet經濟通強化版TQ,注意呢個功能有延時

270蚊沖入去個一班，是基金還是老散？

師父最撚出力奶支共

師父live: 恆指25380 沽沽佢！ 另外66565熊搏25350下hold.

師父

師父真係下令我地入call?

師父：
港股，淡。
世界，不隱定，淡。
大陸支共，慶旺，祖國發展，一日千里。

屌，點呀你，你老味。

師父救我哋出重圍啦

師父自己都無開倉 又推傻仔去死

即係話師父宜家開始沽緊啦 如果唔係打嘴炮的話

被昨天樣子兄講中哂。
Btw，張相我見到全家幅

下午轉燈

咁都見到

咁暗都睇到

我見到好低清先放上黎

即刻入張同師父對賭

gogogo 魯7

魯7

信念堅定

要唔要大師兄俾啲信心你

心急左 師父話要25350 熊

66 穿20天

要！ 好撚驚

師父有迷你熊已經好撚high

除淨之後就肚瀉

仲勁過迷你龍

好悶

北京總部二期新大樓起火視頻。騰訊公關總監張軍在微博回應事件，稱北京辦公樓外北側的雨水收集池(位於建築物20米開外)起火，原因是工人操作不當、引燃了塑料材料。

師父 比d升幅我

師父係唔係出文先威力大增？

黑雨係咪半日市？

黑雨

出文好啲，冇得反口嘛

仆街丫！
下午真係可以玩賓周

睇半日julia

無三點九

咩呀照開喎

五行又要比師父威番次

照開 沈家軍

下午師父玩賓周了

比師父燈到停市 迷你熊都食唔到

下午港股照常

師父成日轉太。
各路英雄議論紛紛。

我之前講過，師父睇淡700 同388同5，弟子我買左小小正股，買師傅對家，盡弟子責任。但買貨小。

鄭少秋就快做演唱會。
我清倉，有賺小小。算數。
畢竟保本為上。

等師父再出明確指示，再玩都未遲

仲諗住睇半日Julia添

停市

【東網專訊】香港交易所(00388)表示，黑色暴雨警告並不影響證券及衍生產品市場交易，兩個市場均如常運作。根據有關規則，市場交易將繼續，直至今天所有交易時段完結。

照開檔

師父無得鼠半day去call g

好，睇下師父隻熊今日食到幾多！

嘩！好彩
嚇撚死！

幾撚驚佢唔開，我啲股仔升市唔開市真係喊出嚟

好彩

今日哄盈大將軍魯7 同師父單挑，大家要打氣！

取栗失敗
如果停埋市真係賓周都無得M玩

25380
I'm ready!

249牛迎戰師父

大師兄又有新圖

傳～聖～物

張圖，弟子遵命，一流

食飽飯，各弟子準備大戰師父。師父話沽果陣係好得戚，仲一路望住個主拎淫笑同淫叫。

下午唔開市？

師父話又想試下
被即日就地正法嘅滋味
我哋成全佢！

25380—25296（上午最低）=84
有84點賺梗係得戚喇！

84點，師父

師父：你理撚得我丫.jpg

但師父隻熊話25360 先揸 我驚佢揸到無得淨

送師父一程

你過嚟點相！係咪佢？

66565
收回價25688

係佢啊，大師兄！

師父應該係差唔多現價入貨

今日天氣襯晒

中場可唔可以快d 完

師傅個鬼鼠春袋縮左去邊

岩岩去完旅行，幾日冇睇個市，上星期買既聯通牛升到仆街 準到

利申，上星期大師live完唱淡後第二日買

.........話我聽！.jpg

師傅，我未夠呀！

師傅午間條片，無人睇？

大師午間教路：提防「黑雨」襲港股
訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市處於悶局，雖然恒生指數應可支撐至下周一期指結算日，但最近個股下跌的比例其實較上升多，有黑色暴雨的感覺，料股市未來會較為震盪，要小心做好風險管理。

屌你，呃稿費

師父不如去做埋天交合合長啦

佢咪股市大交合合長囉

2018應該死得

瑞聲未正面否認蘋果對其已展開調查

大行撑！

2018唔係今日股東大會

連登減持警告

差雷神

你地比師父隻25360 熊下野好wo

人無恥，天下無敵

驚

之前唔係財經台，有冇師兄講多少少

我都唔清楚，不過腦魔話炒股....吹奏700就

都係4xx億，唔叫好多

700坐火箭

雷神，小羊兒都係高登/連登燈神

早晨各位師兄弟

準備去徙置區

大師兄又去左call g

即開

條老嘢唔俾力

消滅

1001